唔知點開口

女朋友差我90蚊
還左84蚊
果6蚊佢似想唔還
我應該點開口⋯

6蚊1q ok?